返工搭地鐵聽到神對話

（迫緊上地鐵）
返工日日迫上車迫地鐵已經係日常
之後岩岩有人迫緊上車
車箱入面有條友：迫完未呀迫？
迫緊上車條友：返工呀
車入面條友霸氣回答：依度個撚個都係返工啦 唔通係度hea?
迫上車條友呆撚左冇聲出
我笑而不語

終於唔係捉錯字

哦

以為耶撚

聽過d耶撚係靜音車箱講神蹟，信完點點點

依度個撚個都係扮工㗎拉

上次地鐵上面一對夫婦講緊美國移民d 野 之後坐對面個人話要拎咩表咩表咁好熟

之後開始傾 一開始覺得冇乜野 個人開始話一開始自己申請既時候一定冇機會 但好彩有主 個兩公婆開始唔出聲但個人狂講因為神蹟 我陰住嘴笑

以為你俾列車撞到同神對話

揾到工，老細請你係神蹟
醫生幫你做手術成功係神蹟
個小朋友考到好學校係神蹟

全部都係神既功勞，你地班凡人點努力都唔撚關你事

你條仆街出世都係神蹟

跟住啲衰野就係神比你既考驗
過唔到係你自己唔夠堅定

係地鐵傳教咁勤力

廢老：